可唔可以搵歐盟有公信力國家測試過期催淚彈影響.之後告上國際法庭.

各位巴打.希望大家討論下.
請問可唔可以搵歐盟有公信力國家測試過期催淚彈影響同毒性.假如證實有毒.
而香港警隊係已知情況下依然試用.咁有無可能已經代表佢地用緊化學武器屠殺平民罪行?
可唔可以用衣個理由將香港警隊告上國際法庭？

啱